有無拔罐jj

想問下係香港有無拔罐介紹下
因為未試過拔 係唔係完會無咁攰同整走d濕氣?
同刮痧 有無分別

比我用菊花幫你碌鳩拔罐

認真 唔係想拔jj